呢個聲優超屈機

又吹奏

小野香菜

交下貨都要

隻手咁怪

不要香菜

積下口德 上面班人

睇錯以為隻手zip咗落條褲到

樓主講得好

有仔既 不了

駁5到

希望大家可以尊重下

建議樓主唔好再開無用既post 積返D口德

小野香菜 笑撚死

積下口德啦

變成了小野的形狀

變成腎仔的形狀了

當嫁女啦

小野就好 日日可以聽住佢講嘟嘟嚕